[gay] 沒有吻的心事分享區 (177)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

沒有吻的資格 陳柏宇

本來想1001

係未佢父母想移民 利用個仔?

去泰國2次?

Hi
熱到出水

唔開心

on9

你in 左新公司先吧 confirm 左佢請你

你就稔下舊工點quit
因為你個contract無寫好多野 可以同勞工處傾傾

之後住個邊 一日未簽租約 一日都可以話唔租
可以找下元朗 元朗去尖東 半個鍾 唔計太入既地方 可以做埋鄰居

遲下去泰國要巴打指教下

做夠連續四個星期返18個鐘未

咁又係 咁樣忽略人地個想法太過份
我都明白 己巴你嬲乜

夠

係

雙方同意都唔得？

幾時飛

咁一定得嘅
但你要叫佢比書面證明or出封email講
or你拍片講

其實你係咪公司啲HR嚟？

20號

瞓醒

咁咪試下囉

點解既? 新工做啲乜

學校應該仲有其他offer既

係唔係仲係改錯 post 名

咁比我一定係油尖旺搵

深水埗劏房點睇

錯左咩

@農莊 拎羅馬大帝教訓下你

咁正 有得揀

定你想有吻

壓力大到就嚟呼吸唔到

又要揾counsellor 傾頃

不願面對，但如果揾唔到唯有咁

因為找屋同財政問題?

係

突然之間好想死咗佢一了百了

同人合租啦
好多解決方法嘅

合租好難揾，有啲支那人甚至會嫌棄你係本地人，唔租比你

hug hug 總會有方法解決既 唔好太擔憂

vtw當年我都有找佢地傾計 但被佢串返轉頭

@星辰

呢啲真係正人渣嚟

同我頃開嘅counsellor都好好，會慢慢聽然後慢慢分析應該點做

呢個時候仲著長褲出去食飯嘅人真係好勇
利申：著緊

??

所以由個陣開始 同自己講乜柒都要靠自己

唔會著短褲

做乜受傷既

下點解

早知唔去跑步 攞D時間黎寫paper
而家唔夠時間

show下小腿嘛

佢唔舒服呀又, 叫佢休息又唔肯, 一日病過一日, 遲多幾日佢番大陸啦更加唔洗見

唔好通頂啦

小腿

唔鐘意比人見到隻腳lol

明明好正

叫佢休息又唔去, 但係不停叫頭痛仲要係咁打機
咪由佢囉, 話左咁多次都係咁

睇人就OK, 比人睇不了

佢係未放緊暑假?

@腳巴

屌，我有條白色短褲透到仆街
會露咗深色under出嚟

我都受左傷
心靈受傷 被你閃親

佢個度唔得啦

白裏透紅

係
今次連電話都廢事打去

放假多數都瘋狂打機
佢應該識照顧自己既

講野好似cc

再一齊搵囉

想知佢幾歲

就算唔係都有包含在內 好似雞莊咁 點解佢都要知係秘書要提老闆

終於知點解HR咁黑人憎

相見好 同住難 合租個不穩定因數更加大

有冇人可以集資比我破處
[漫漫長夜]係日本包咗隻鴨一晚,你問我答

小莓子 $200

係呀 做得hr(高層) 一定唔會係好人
女又好男又好一定係最仆街最臭閪

主要係隔住個mon都feel到佢個種咄咄逼人

你咁做我又扣你錢，你唔咁做我又點扣你錢

哇我屌你老母個種口吻真係

屌你老母

小莓子 $400

好可愛呀

小糖破唔到處

小糖 不了

搵你

清泉閃閃竟然

點樣清左個草稿佢

Pmed

收聲呀 你有仔

edging

留名

六六

無需要快樂 反正你一早枯死

水獺好可愛 想摸

好想摸周身毛既動物

想同水豚浸溫泉

奶唔奶得

唔摸 念慈係臭雞

又開始hea

個女agent想用美人計

咩嚟？

因為我覺得佢做野好甩漏 所以樣樣都捉到好實 唔想合約有錯 佢現加又著白衫 短褲上黎同我傾

點知遇著個對女人無興趣嘅

女人

In囉

雞

係 我無乜點望佢 佢都應該估到

我都搵緊工 係咪我要求太高冇份想做

一日未簽約 一日都有權找工既

我請唔到人 好想放假

請我

人類太過渺小的最愛

未 好難找人做

咩範疇

in左先吧

如果請你 你未quit左現加呢份

做夠唔夠一年 定pt黎?

所以無人做 我又困死左

10k 都無 不過返5日 同埋返工無野做

12k bonus! 我返我返

一年 唔係一個月

never

我都想找份返4 日既工

9~6

個陣9k 我都唔夠洗

我會直接無視send錯cv 既人

btw pt應該唔太care既

我一個月最少6k 勁大洗

洗係邊

搵parttime囉

咁點解依家唔返
其實你幾歲

醫生 還學費都 3k

陰公豬

工轉工 加人工

突然之間明點解啲女仔唔想一齊捱

有冇sugar daddy?

原來你細過我

點解咁講

失左業幾耐?

有得咁嘅咩

點解

六相大過我?

23

咁無計啦

25、6 歲嘅廢青

我只係覺得你係果啲會廢到廿幾歲嘅人

唔通真係要搬返屋企

同星辰合租啦

佢依家租緊啦

租到十月就要再搵呀

職業生涯：廢青、廢中、廢老

我等唔切啦

搬去佢到住先，然後十月一齊搵

講緊搬？
呢個係時間問題

遲d至連埋份禮 一次過俾佢

希望你得啦

叻仔

如果有女仔話你偷拍佢，要check手提電話你會點做？

叫佢報警

不過啲港女一定唔會咁簡單

報左又證明唔到，唔該賠返時間損失費

@咪巴

港女一定咬住：你話無拍咪比手提電話我check lor！

（雖然個邏輯錯撚晒，不過你都知港女唔講邏輯）

個人私隱
要睇就搵警察

你地合租未呀

咩事

搵返個

好想搵人一齊做gym

180咋喎

放工肚餓到隻腳仔無乜力

得返四日

屌你老母

要以形補形

當放下假啦

點解會咁

我奶

想比人損

好想食垃圾食物呀屌

有老公 不了

唔健康 不了
我忍

嘻

落車即食 理得屋企等緊我開飯
就暈

收啦臭西

唔係掛
中午無食飯？

嘻
唔抵得呀

好酸

技術性擊到 銀芽！

得返四日揾地方搬

唉

OMG
搬住去星辰到先

我死咗都唔會放過條臭西

我依家最想返屋企，然後一腳踢到嗰臭西殘廢

個臭西會等天收

老來無孫抱 無人養 包佢後悔一生

搬左出去就海闊天空啦

rip

其實元朗村屋都幾平
我個frd 2年前租左一房一廳 3500
不過比較入 要行去西鐵站

我有2個frd 都租到 但現加應該升到5k以上

有小巴既都ok既

樓上樓下一定被你地拍拍拍嘈到無得訓

行到去咪好

發生左乜事

嘉湖山莊 8~10k 都已經有2房 好似係

但好遠

你兩個合租到十月先啦 解決左燃眉之急先
到時再一齊搵啦

我諗緊有無地方短租

佢搵到岩 我可以既

你地又無錢又唔肯搵人合租
我都無辦法

你咁想我地合租係點

操完腳好horny

撮合你地

期望慘案現場悲中有喜
運氣差 仍未差到窒息死

來來來一起撐到尾

我會留意下 thx

太重

嗯

好攰

嗰腦就快運作唔到

唉

唔知點先幫到你地

你同咁多位巴打都盡咗力

唔該咁多位

燒碳嘅成功率係咪高啲？

生命自有出路

其實又唔係絕望嘅

仲可以點做？

路係邊？

燒鉀

你又話錢唔係問題 有錢就已經小左好多問題

得三萬

仲搵乜鬼社工 lol

夠啦屌

咁可以點？

搵囉 上左果個fb 望左未？

咪仔，你依家放棄左，又點威比你阿媽睇令佢後悔呀？

當 6～ 7 k per month
deposit 當3個月 姐係 18 ～21k
仲有 11k ～ 9k剩

呢個價叫貴 仲有啲平小小
你而家要做係打小1q 睇fb pm樓主 等安排睇

無仔送終對條臭西嚟講都係一種懲罰嚟嘅

因為個重點你有舊錢係度 唔係絕無之路呀

幾時開拍 係未真係拍到3季咁多

咪巴 試下唔好稔得咁絕望先 唔好迫自己入牆角
你唔好稔租唔到樓就死左去算

試下稔 點樣先可以找到合適自己既樓

自己目標係乜 收窄自己個個選擇 之後係相關既平台找下有冇樓岩

permanent vacation

咪咪 加油呀 一定會搵到屋架

有愛就有希望

life is a journey not a destination
and how high can u fly with broken wings.....

eat what ar

Berry or me ?

Or

唔會。

唔洗理呢條友

實在發生咗太多嘢，環環緊扣

Hug

hughug

我明 你需要時間去處理 唔好太急 太大壓力

最大問題我連時間都無

原本所有計畫好嘅嘢一瞬間變廢紙

咪巴。。。

雖然可能我最後咩都幫唔到你 但唔好放棄

我信都冇用，但係盡左力，死都死得甘心

我當主線係升lv券用

睇下先知原來有幾個人係兩邊走

講得咁輕鬆
"要移一齊移我會等埋你"
心諗我有能力移嘅機會係零
明知我係死硬，但係我都努力

可惜套電影佢出現應該唔夠3分鐘

不意外

「不要逃避！因為活下去也是一場戰鬥啊！」(卡嘉蓮/機動戦士高達SEED)

阿瑪好嘈

u are funny

有時夜晚仲會有人走過嚟真係

because they DONT know

to me whatever la

只要有愛，就有希望

@咪巴
你講下你想要乜條件既合租樓 睇下我啲agent幫唔幫到你找

工個方面 學校俾個啲新offer 岩唔岩心水?

我記得 調景嶺既ive好似有間房係俾人訓

@貝貝 有冇興趣睇泰國電影 bad genius 模犯生 好出名 香港8月15先上

未有offer

但有少少進展

問下佢有冇乜渠道有合租 希望幫到你
我稔佢地都有經驗既

如果有個人工唔錯又近既intern 有冇稔過做住先 就算唔岩心水?

有呀，點都要做住先
如果唔係手停口停

咁就accept 住吧 完左個intern 先再算

早走番到屋企都係覆email
我好有潛質做狗奴

我都係 無永遠既收工

自從個m級係夜晚10點嘈醒咗我
(我around9點半瞓)
我就發誓唔再做狗

咁都好啲 咪巴唔洗太灰既 會無事既

同fd開咗賭局
每人每星期要跑兩次步
有d後悔
跑咗4k已經想死

4k or above
投降會輸錢少一次廿蚊少兩次五十

遲早係街上面脫水而死

我係依type

唔信架
但係發下夢唔好咩

果陣我自己一個人去左油麻地睇深夜的紅酒

都係泰國劇? 好唔好睇

福多多果套麻

不了

u have no choice

Fuck off

u are so dead
i m gonna fuck u real hard

u are my prey
and i
am a hunter

呢張幾感動

返pt 夠俾租?

俾人發現你望佢jer jer...點算

我怕自己會忍唔住扯

屌我

No way no way

演技全開

肥星辰

u should run instead of saying "no way no way"
because its a yes to me

慘

做咩呀

Running

終於覆撚完堆email

10Q

ready ?

2241

巴打返邊行

too late
gotcha

pmed星辰

肉壯定大隻

好激氣

?

中間

中間食左個飯既 唔撈都咁撚搏命做乜尻

肉壯啦我見佢舊照都唔太大隻

物業 依排好撚多enquiries 屌

腳腳

無人中出你?

忍術！

ok u win
me sleep sleep pig

有冇人考過日文試？
打算年尾考n5

bb 識日文#scream#lm
好叻豬呀

我重未pick up 返

可以 Ready

我都想學

聽日sick leave算 屌

去過日本好多次 識好基本既野咋
打算而家認真讀

自學就得

講最難
冇得practise

教我

馬馬

小腿條筋好硬貼撒隆巴斯有無用

比我奶下

有但不了

開始返減肥

努力

六巴

星辰

睇黎愛人可以做運動員 有咩理由可以2個月內練到心肺功能咁好

放工

我好似有發開口夢同夢遊既習慣

我會磨牙

莓莓

以前我都會夢遊
大咗無了

返咩

遲下你就知味道

係時候提肛

屌死你

莓巴 壓力大

唔怕呀 佢一口氣跑左12k 明明2個月前跑兩野都死下死下咁

我本來無
你夢遊會做乜

閃巴快啲拎羅馬大帝練習下

爽死

都磨左好多年

咩係羅馬大帝

可能到時我可以開發佢呢

下

假鳩

lm

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

喊呀行呀坐係到講嘢呀乜乜柒柒都有
小四同屋企人去韓國旅行
半夜媽媽聽到叩門聲
開門見到我喊住行返入酒店房
但我係瞓緊
依個係最勁個次

之後自己好返?

好似話細細個夢遊大個就無事

點呀 咪仔

未用過 今次番去想買個試下

哼 睇我表演 我會訓練到佢10都得

閃閃零

幾時開始玩強取控制

今晚再10Q

我前幾日見到個電動飛機杯 好想買
識得自己上下快速移動 仲會收窄

大個會唔會無啦啦有

頂唔順啦

第一張圖 個校章好熟口面

咪巴快啲屌到佢 腳軟

閃閃你得唔得先係問題

佢 邊方面唔得先

腳軟就坐上嚟等我um你

好似話抑鬱焦慮強迫等等壓力病都會搞到自己夢遊
依家仲未證實到夢遊點出現
死啦我諗起失眠

終於上到黎唔見左手機

我想夢遺多過夢遊

買過部

旅行唔見左?

打少幾次

諗起上次你po條片

窮 iphone又未出新機 舊機唔會減價

問屋企人拎

會horny 死

嗰條片真係正到仆街

嗰熊零淫到不得了，明明已經腳軟，但仲要欲拒還迎咁慢慢um多幾下，但一邊um又一邊腳震，仲有好撚正嘅呻吟聲 正到呢

oh 咁學校應該都覺得事太嚴重

早走早著

搶左呀妹舊機用緊

記得登出lihk 一陣被佢發現

姐係學校話幫你resign左 但都要返一個月?

我搶左就唔會咁易比返佢啦

咁佢無電話用都肯?

拎左佢舊電話 佢用黎打機

依家著返啲細碼衫好緊

圖？

無

學校要求 多數都得
現加應該只係差找新intern

唔會掛
遠啲都無法架啦

一舉高手就露條底出黎

九龍東定西?
不過東鐵好似好慢

九龍西既話不如住大西北 最遲九個字到

性明示

即刻放低手

想個胸大啲

方便就點都方便嫁啦
上水多巴士出市區嘅
無巴士嘅地方都有mtr
睇你願唔願搭車搭個幾鐘

眼訓

未知

最壞情況我諗要一個鐘

唔願意

我已經慣左日日搭75分鐘返公司

返工放工咪成兩個半鐘

肥仔唔鍾意肥仔

你

咪巴邊到肥

差唔多 已經慣了

我比你

但我真係好好奇我啲體重去咗邊

佢之前自己講嫁

脂肪波 不了

都未到70

射晒出黎

唔係170/75咩

都係白色

68都唔輕

btw 1仔
pmed

咁都叫唔輕

對比起佢不能說的數字真係

駁唔到

對唔住 我投降

68真係唔輕
我係標準

長期目標係練大隻食熊

大隻

Hello

我都68 但覺得自己好瘦

我見有啲175 64已經6pack 同手臂好粗

有無胸背腳

小肥熊真係好正

我老公

胸好無，背應該都無

啱啱check...
我今日仲有11.55日大假

淨係練手

咁多咩

做咩黎

起身兩個鐘終於去沖涼洗臉

應該係

手同胸

受傷?

你180仲要做開gym

斷左？

好嚴重？

所以好瘦

仲有patpat 無事

交換ok?

用後面

脂肪 不了

分享下比大家開心下嘛

唉 無上網 一陣見

88

一年有12日...
上年帶咗三定唔知四日落嚟

去多旅行

狗會

之前in aco 被dq 又要開始搵工

乜有夜更架

基本上24/7 賣波

陰公

換下新環境都好啦

唔知，interview 掛，答到1999

fresh grad 唔知搵咩工好

今日見唔到小肥熊staff

Fg唔好做狗會熱線中心啦

邊到
之前荃新天地uniqlo 都有個小熊staff好可愛

唔係

9月去台北但星期五晚飛星期一凌晨落機 所以無請假
啱啱入紙request 10月346 請三放九

發現我地係咁比隔離post啲人揪秤
明明呢到無人提佢地

咁chur嘅

same
老豆都有
好大聲

沙田

沙田好多熊

黎緊

諗住係咪都做住先，而家等被ca reject 埋就心息

你有無咩想做嘅行業

pt only，做左4年

圖

我知呀
只係唔明鐘意啲乜野都要比人講姐
不過mb不嬲最鐘意歧視歧mb，無計

而家朝著admin方向搵，同埋有d想apply train captain... 覺得好似幾岩咁悶既自己

原來日遊兩邊走 垃圾

自己睇 係最尾個幾頁

好辛苦

姐係啲朝九晚六工啦
試下政府工囉

自己比人歧視想人包容，但同時自己就最鐘意歧視人

其實之前無返得咁密，原本返開星期六日，不過最近岩岩畢業又咁岩有多d加班機會咪當住ft 咁返先，成日連返6日

成日返夜對身體唔好呀

點會無晚晚周身郁 郁到去我條j到一野含落去話司華力腸好好食

己巴

咁似呀邊個嘅諗法嘅？

我第一時間都諗起啲X快線

返到公司先落雨 好彩

好囉

我

日本amazon睇下啦

hug hug

我記得琴晚我個夢係食緊芝士腸

攬攬

日有所思，夜有所夢

咁咪好 用呢個理由叫學校俾個好啲既offer 你

我仲未詳細了解呢個post

sofar未見過

好似得佢咁講

呢個難啲

遲d有d咩狗屎垃圾post open recruitment 就apply 左先

都捱左4年，算啦唔想咁長命

咁就好 過左去就算啦

點解咁諗呀

學校打臉
所以咪話你要將個責任俾返學校度 叫佢負責返

係香港吊命 好攰

我都想

數底差 又唔係大學生 收左皮了

1000